11.2 紀錄片: 疾走維園

11月2日，128名候選人集合下午3時在維園宣傳政治理念，集會開始1小時後。在告士打道佈防的防暴警宣布，告士打道、維園集結一帶群眾屬於「非法集結」。雖然根據《選舉條例》，每名候選人聚會不超過50人便毋須申請不反對通知書，警方發射多枚催淚彈，快速清場，現場拘捕三名候選人。

片長：15分鐘
拍攝：記者關震海、陳卓斯、王紀堯

影片中出現的2019年區議會候選人（屯門富新）李家偉（民主派）；同區候選人包括甘文鋒（新民黨）。（西貢景林）張偉超（民主派）；同區包括林咏然（民主派）、溫啟明（民建聯）。（大埔林村谷）陳振哲（民主派）；同區候選人包括陳灶良（香港經濟民生聯盟）。（在埔頌汀）文念志（民主派）；同區候選人包括譚榮勳。（沙田禾輋）李志宏（民主派）；同區候選人包括余倩雯（民建聯），劉鍏霖。（西貢彩健）陳緯烈（民主派）；同區候選人包括何民傑、黃炳雄、黃恩琪、戴家柱。

其他參考文章
(2) 11．2 維園的催淚彈 正中民主自由的心臟 :
(1) 香港陷入軍政府狀態 濫捕不是一個觀感:

【☂➡️支持《誌》請 follow #誌 #hk.feature⬅️🌕】

👋誌IG ➣
👋Youtube channel➣
👋 Medium ➣
👋 Telegram➣

推

大叔留名起身睇

維園最撚閪係嗰隻揸咪女警甴

1111黎明行動